<resources>
    <string name="app_name">ALTAY</string>
    <string name="title_activity_main">Slide Menü</string>
    <string name="opened">Menü Açık</string>
    <string name="closed">Menü Kapalı</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>


    <string-array name="slidemenu_item">
        <item>Haberler</item>
        <item>Puan Durumu</item>
        <item>Fikstür</item>
        <item>Mağaza</item>
        <item>Hakkında</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string-array name="haber_baslik">

        <item>ALTAYLILARA VALİLİK ŞOKU !</item>
        <item>BİZİM BİR HAYALİMİZ VAR</item>
        <item>ALTAY – KOCAELİSPOR FİNALİNE UÇAK ORGANİZASYONU</item>
        <item>İKİ KÖKLÜ ÇINAR’DAN DOSTLUK MESAJI</item>
        <item>ALTAY SEVDASI MESAFE TANIMAZ!</item>

    </string-array>
    <string-array name="haber_detay_array">
        <item>İzmir Valiliği Altay’ın Antalya’da oynayacağı Playoff final mücadelesi için verdiği 100 otobüs sözünü tutmadı. Binlerce taraftar İzmir’de kaldı.Spor Toto 3. Lig Playoff Final mücadelesi için Antalya’da Kocaelispor ile karşılaşacak olan Altay maçtan önce valilik şoku yaşadı. Hafta içi taraftarlar için İzmir’den 100 otobüs kaldıracağını duyuran valilik bu sabah otobüs bekleyen taraftarları hayal kırıklığına uğrattı. İzmir’de kalan binlerce tarafların sitemi her geçen dakika dahada artıyor.

• Taraftardan yapılan açıklama şu şekilde:

Valilik tarafından açıklanan 100 otobüs gönderilmedi, yüzlerce taraftarınız İzmir’de kaldı. Taraftarlarımız kendi imkanları ile Antalya’ya play-off finaline gitmeye çalışıyor. Binlerce taraftarımız mağdur edildi. Sizin reklamına koştuğunuz şeylerin biz filmini çekeceğiz! O kupa öyle veya böyle İzmir’e gelecek.

• Pamukkale’ye Sitem

Valilik araç göndermeyince taraftarlar kendini otogarda buldu. Kendi imkânları ile gitmeye çalışan Altay taraftarları otogarda bir şok daha yaşadı. Pamukkale Turizm adlı firma taraftarları otobüsünde taşıyamacağını söyledi. Bunun Üzerin Altay tartaftarlarının sosyal medyada sesi haline gelen bir siteden açıklama yapıldı.

• Açıklama şu şekilde:

"Her Yol Aşktan Geçer" sloganıyla hizmet veren sözde İzmir firması olan Pamukkale firması otogara kadar gelen taraftarlarımızı, "Biz taraftar taşımıyoruz" diyerek kabaca geri çevirmiştir. Şampiyonluğa koşan şehri karşısına alan her kurumdan gereken hesap en kısa zamanda sorulacaktır. Bu saatten sonra öncelikle değerli taraftarlarımızı sonra bütün İzmir’i Pamukkale firmasına karşı boykota davet ediyoruz. Bu şehir tüm engellere rağmen şampiyon çıkaracaktır.</item>
         <item>Bu sene çok başka.Yıllar boyunca yakalayamadığımız sportif başarıları bu yıl yakalamaya başladık.Profesyonel liglerin en çok gol atan takımı olduk.
Geriye düştüğümüz bir çok maçı çevirdik.Son dakikalarda "artık bitti" dediğimiz bir çok anda golü bulmayı başardık.20 maçlık yenilmezlik serisi yakaladık.Liderliği son haftalara kadar zorladık.Artık son viraj.Sadece 1 maç sonra hayalimiz gerçek olacak.Antalya’ya akın edip takımımızı boğazlarımız patlayana kadar destekleyeceğiz.Zafer çok yakın...Zafer bizim olacak!</item>
        <item>Kulübümüz, 14 Mayıs Pazar günü saat 19:00’da Antalya’da Kocaelispor ile oynayacağımız Play-Off finaline taraftarlarımızın ulaşımı için havayolu organizasyonu düzenleyecektir.
Pazar günü İzmir Adnan Menderes Havaalanı’ndan kaldırılması planlanan uçak, müsabaka sonrası İzmir’e geri dönecektir. Gidiş-geliş kişi başı 1.000 TL olarak belirlenmiştir.
Sınırlı sayıdaki kontenjan için müracaatların Cumartesi günü saat 15:00’e kadar, 0554 516 63 62 nolu telefondan Kulüp idari personeli Hakan Uçkun’a yapılması gerekmektedir.</item>
        <item>TFF 3. Lig Play-Off finalinde karşılaşacak olan Altay ve Kocaelispor, 2. Lig yolundaki son 90 dakika öncesi bir araya geldi. TFF İstanbul Riva tesislerinde gerçekleştirilen toplantıda zorlu müsabakanın protokolü imzalanırken; camiaların dostluk mesajı ön plana çıktı.
14 Mayıs Pazar günü saat 19:00’da Antalya’da oynanacak 2. Lig yükselme Play-Off finali öncesi Altay ve Kocaelispor temsilcileri TFF Hasan Doğan Milli Takımlar Kamp ve Eğitim Tesisleri’nde düzenlenen toplantıda buluştu.
Büyük finalin detaylarının netlik kazandığı toplantı sonunda çekilen kura sonucu Altaylı taraftarların müsabakayı protokol tarafında (BATI ve GÜNEY) yer alan tribünlerden izlemesi kararlaştırıldı. Talebin yüksek olması durumunda kale arkası tribünlerin de açılması planlanırken; İki ekibe de 35’er engelli seyirci kontenjanı verildi.
Siyah-beyazlı taraftarlar için bilet satış noktaları; Altay Gaziemir Vali Kutlu Aktaş Tesisleri, Atatürk Stadı ve Altay 1914 Taraftar Derneği olarak belirlendi. 5 TL’lik biletler ayrı ayrı ibraz edilecek TC Kimlik numaraları ile satılacak. 1 kişi 5 ayrı TC Kimlik numarası ile en fazla 5 bilet alabilecek. Bilet satışına Cuma günü başlanacak, kalan biletler müsabaka günü Antalya Stadı gişesinden satışa çıkarılacak.
ALTAY VE KOCAELİSPOR’DAN FAIR-PLAY ÇAĞRISI
Toplantı sonunda müsabaka protokolü Altay Spor Kulübü Genel Müdürü Atakan Atalay ve Kocaelispor Yönetim Kurulu üyesi Teoman Gencay arasında imzalanırken; İki köklü kulübün dostluğunun baki olduğu belirtilerek, iyi olan tarafın kazanması temennisinde bulunuldu. Atalay ve Gencay müsabakayı kazanarak 2. Lig’e çıkacak ekibin her halükarda büyük sevinç aynı anda da kaybeden adına üzüntü duyacağını kaydetti.</item>

        <item>2. Lig yolunda Kocaelispor ile Pazar günü Antalya’da oynayacağımız müsabakanın biletleri satışa çıkarken; Altay Gaziemir Vali Kutlu Aktaş Tesisleri’nde kurulan satış masasından biletini alan ilk taraftarımız Kazakistan’da yaşayan Altay Sevdalısı Levent Uz oldu.
21 yıldır Kazakistan’ın en büyük şehri Almatı’da yaşayan iş adamı Levent Uz, uzun yolculuğunun ardından İzmir’e iner inmez soluğu Gaziemir Vali Kutlu Aktaş Tesislerimiz’de aldı.
Kilometrelerin Altay sevdasına engel olamayacağını söyleyen Uz; ‘‘Türkiye ve İzmir’den uzağım, ancak kalbim hep memleketim ve Büyük Altay için çarpıyor. Tüm gelişmeleri basından takip ediyorum. Önemli müsabakaları hiç kaçırmadım, Kasımpaşa ve Konyaspor finallerinde tribündeydim. Bu yıl kulübümüzde önemli işler yapıldı. Hakkımız bir üst lig. Ben Altayımız için binlerce kilometre yol kat ettim. Mazeret yok; tüm Altay sevdalılarının Antalya’da ekibimize destek vermesi gerek.’’ dedi.</item>



    </string-array>

    <string-array name="icon_array">

        <item>@drawable/haber_5</item>
        <item>@drawable/haber_4</item>
        <item>@drawable/haber_3</item>
        <item>@drawable/haber_2</item>
        <item>@drawable/haber_1</item>



    </string-array>
</resources>
